點睇費sir教左咁多年波 好似無咩子弟兵做到一線領隊

費蛇始終權力慾太大
肯定有留一手

費sir個仔都做唔到又點解釋

對個仔都留左一手

佢個仔本身都唔係一線球員
好似沙基納味告魯夫果種
有肥安干地迪甘斯哥迪奧拿
但費蛇真係無呢d接班人